Fifa Pro Club 早場D1隊

早場非比賽球隊 Split Force II
招一至兩人
戰術：唔開咪 鐘意掂踢就掂踢 唔好搞到跌到D3就OK
宗旨：
早場波 For 早訓上班族
志在執下D1 title 唔參加比賽
最好大家咩位後場都踢下 我哋習慣上線先既簡位先 但都會互相讓位下
唔開咪 但Whatsapp 會吹水

開波時間： 830至1100 放假可能有下午場
有意 tg @GookLuck0723

仲有冇位？

晚晚有波開？

巴打仲收唔收人